【想追返女朋友】第一次去日本行程求批

同女朋友有啲事, 所以而家關係有少少複雜, 想用個旅行同佢改善下關係, 最後佢答應左會同我去, 所以而家就要plan今次既日本之旅.

時間係有少少趕, 我連機票都未買, 佢份工要請假有少少難所以等緊就佢時間. 不過暫時都有個大概:
打算飛大阪, 時間約係16號到23號(8日7夜). 打算係大阪+京都+奈良咁玩, 問過朋友意見京都同奈良都覺得唔需要stay overnight, 所以諗住全部都住曬大阪
所以我當一日係京都, 一日係奈良, 咁我都仲有6日剩, 除左有日係大阪易搞d會留全日俾環球影城, 其他我未清楚可以點搞 etc心齋橋&道頓堀, 大阪城天守閣, 大阪歷史博物館呢啲, 唔係好肯定點安排, 因為諗緊住既地方可能唔想由頭到尾一樣, 想住2-3個地方/酒店咁樣, 所以想問下咁多位意見可以點樣安排會比較入/易入手少少.

一定要買情趣朱古力
噉先可以互含

出盡力搞大佢肚。

大阪8日7夜可能會少少悶

剩返嘅時間喺酒店stay

啱啊屌 去下d兔島貓島都好
利申：唔清楚地理位置

本身有無車牌
有嘅話不如自駕遊啦
5月尾同男朋友去左東京，
係群馬到自駕遊
去左草津，伊香保，四萬溫泉
睇風景浸溫泉好舒服
大阪就咁stay 8日會好悶
個人覺得 心齋橋黑門市場無乜好行
京都可以留下，因為都好舒服
再唔係買新幹線飛去埋廣島睇鳥居

奈良唔使overnight，但京都應該

大阪留8日太悶，你可以去幾個地方，住唔同酒店
可以住幾晚貴酒店，enjoy下，女仔一定會中意
之後去啲熱鬧樓下多野食既就住平返小小既

想sweet就去近郊book一晚溫泉旅館一齊浸，全部stay大阪好浪費

平時都相處唔到的話，一齊去旅行就更快分手

plan好行程一定買, 買盒俾你做手信都仲得

就係驚咁樣, 所以想問多少少advice plan好啲

感情既野就留返俾我地自己處理啦

LM

聽落都可以, 巴打有冇suggestion?

小動物都可以既, 不過係諗緊順唔順路, 未做功課
雖然佢中意狗多過其他

白濱/有馬/城崎，特色自己search，一定要一泊兩食（即係包早晚餐）

京都其實要留，京都去奈良搭jr可以經過一個站叫宇治，冇錯就係出綠茶個地方，有綠茶手信同綠茶餐廳，同女仔去幾好，我女朋友唔中意食綠茶野都話個度好
京都其實唔錯，比大版少大陸人香港人，反而幾多鬼佬，可能少shopping地方，我自己就有去嵐山小火車，撞正有櫻花同著住和服食住飯團搭，好有feel，但你要睇睇你去個段時間有咩特別野睇，可能咩紅葉呀乜乜柒柒個d
京都個噴火拉麵係幾好玩，但真係唔係咀好味，值唔值成舊水一碗
大版就可以去驚安殿堂個摩天輪，好似幾新既，又幾靚，最重要唔貴，好似都係人頭30-40港幣

Book間靚酒店 俾個surprise佢
行程唔好太chur 太chur好易鬧交

飛佐佢， 去飛田

樓主未book酒店既話就建議改留幾日京都，京都有一份慨恬靜，同古色古香，一定係大版比唔到你既野，如果你女朋友既性格岩呢類就諗諗喇
祝你地白頭到老

Thanks巴打不過我同佢都係屬於個種一起身就想出門口既人 酒店對我地黎講唔算太重要

你講緊7月定8月呀?

7月中

算吧啦 邊有情侶去旅行會唔嗌交
去完返黎仲加分硬手都似

好,唔該巴打,我會再check下

櫻花我女朋友都中意,但我地下個月中到尾去,所以無緣啦
我會check下, 聽完你地講可能京都會stay一晚

浪漫啊
重點係 開心嗰一下姐
令佢覺得你肯為佢付出就夠啦

收到你既意見, 我會認真望望 唔該曬巴打

7月中可能比較熱，但我覺得都有feel，最多浸完入冷氣房。要book有私人溫泉嘅旅館

我諗佢想要既付出比起book間靚酒店, 佢會比較想我plan好個行程令佢唔洗煩剩係玩就得

兩晚以上都不為過

加多盒俾我

去完用完你錢就分手

大阪先玩唔到6日囉 😵 建議去埋神戶浸有馬溫泉 食神戶牛 即日來回都得 奈良都係即日來回 係我嘅話就會住2日京都 京都好多古蹟可以睇 雖然未必適合你地但一定好過大阪凈係買野同大陸佬 🙂

利申：喺大阪玩緊

過往經驗話俾我知我地唔會
去旅行就開開心心玩, 就算有咩意見忍讓下就過左去, 呢個係我既處事方式, 所以比起感情既野我都係需要實際既行程安排多少少

好 真係無乜問題

不嬲都係AA既所以你既擔心係多餘既

預幾多 budget? 三至四萬？
七月中，機票酒店都未 book 會一頸血

溫泉有巴打suggest過我覺得可取, 但可能我就唔會想即日來回, 浸既話應該會想spend一晚

你條肥西真係見到都覺得煩

Poor attention seeker

搵日住溫泉旅館

咁去完都係分手，你既計劃係多餘既
信我，你去完會潛水or上黎打千字文話ex係雞

我無所謂, 同到佢去旅行比較重要,
不過應該唔會咁多, 因為AA, 我freashgrad而佢做仲係學生, 機票個d價錢都還可以, 而家等緊佢一confirm時間我就會買

京都我覺得值得留2-3日 同埋最好一開始就住京都 之後先大阪 因為番機場會方便啲 同埋如果你女朋友好中意買野 咁之後最後幾日留番係大阪買野都幾好

巴打有冇諗住去埋神戶？可以去個到住溫泉旅館 應該都可以增加同女朋友的感情

就算最後追唔返佢我都唔會話佢係ex 相反你條女300蚊有1Q都幾抵

神戶呢，大阪過神戶好快

點會去旅行就解決到香港d 問題

好好enjoy 最後果幾晚

你去睇睇7月16至23日既機票同酒店先啦

聽完上面D巴打講之後自己都有打算留京都, 但應該唔會2-3日, 我估1-2日會好少少
順序方面同你諗既一樣, 因為要大阪走所以唔會玩大阪先, 所以先其他地方再返大阪係合理既, 但神戶既話個位置同大阪都近但好似又唔叫順路, 所以如果去, 有冇多少少suggestion留幾日好? 同埋順序上應該先神戶 定係 京都先?

帶佢去飛田新地

我無建議
不過希望巴打你同女友經過呢次旅行修補到關係

想改善關係
但去8日咁多
仲要第一次去
我驚你關係會變得仲差

唔係叫ex你咪叫佢雞囉
你老母同ex雙飛都係$100，佢地先做爛市

樓主分手話ex係雞樓主分手話ex係雞樓主分手話ex係雞樓主分手話ex係雞樓主分手話ex係雞樓主分手話ex係雞樓主分手話ex係雞樓主分手話ex係雞

7月16日開始放暑假喎， 機票好貴

不如講下你哋旅行鍾意做乜唔鍾意做乜，例如行街、睇景、食嘢、體驗文化等

去京都一齊租和服都幾浪漫，btw小心7月中打風，要有後備plan

唔洗你操心, 都祝你同隻雞幸福快樂

其實我預6日, 係佢想多啲

雖然你無建議 不過都祝你幸福快樂

冇追post， 樓主去過大阪未

講分手先，唔洗去

仲要Google都懶，做伸手黨。冇D誠意。人哋鬼知你哋D喜好，點俾意見？

其實乜都中意, 我地最似就係大家都唔太care住既地方, 中意出去周圍行, 影下相
行街可能都係留返就走個陣係大阪行掛,

我估佢會想租和服, 佢以前間唔時都有提, 所以我預左會做既

我又唔係上面果個巴打

洗唔洗咁口殘

未 所以預左去熱門少少既地方先

去完，樓主個ex IG：

#最憎同d施施縮縮木木獨獨既人去旅行
#晚晚拎技牙籤出黎，don't know doing what
#去個旅行都AA，係咪男人黎？
#飯錢我出
#d飯好軟
#脱苦海
#明天會更好

其實google就有做既, 如果剩係做伸手黨我連問都唔知點問, 咁所以我覺得我未至於係伸手黨既
至於誠意, 我就真係唔知點先算有點先算無啦, 如果你有個standard既歡迎你話我知
喜好方面其實無乜特別, 後生仔都係中意玩同食, 所以會去環球, 海遊館就仲諗緊,
睇景都想會睇, 話曬係香港成日對住高樓大廈, 所以京都聽完意見都想stay, 去望下清水寺之類(我知而家唔入得, google過, 不過都會想望下)
行街會留返走前一日買曬, 始終無好特別想買D咩野, 都係飲飲食食, 普通用品咁

歡迎補充

口唔知賤唔賤，但樓主一定好殘先俾ex嫌棄

賤殘？

你7月中黎
機票我當你2個人5000
7日酒店 800/1 5600
一日使1500/8（食物）12000
未計買野 交通 租和服 usj

3萬係正路

大阪主要行街，心齋橋難波似旺角，梅田似銅鑼灣，睇下你哋鍾意咩，記住要一齊去機舖打機夾公仔。

京都主要係去神社同古跡，清水寺金閣寺銀閣寺二条城伏見稻荷都係公廁景點，個人覺得伏見稻荷幾靚，着和服景相一流。京都近郊可以去嵐山，類似京都西貢，有舖頭仔有景，唔介意係咁轉車同排兩三個鐘隊可以去貴船食流水麵，幾好玩。

大阪上京都（或京都落大阪）可以去埋奈良同宇治，可以考慮奈良+宇治一日，夜晚瞓京都，咁京都就可以住兩晚。

溫泉去有馬會最近，大阪京都都有巴士直接到，如果有pass都可以搭火車，但要轉好多次車。睇下時間許唔許可可以順便出神户市內行。

周圍轉酒店要善用車站locker，拖住gip周圍行好易燥。車站locker可以擺三日，如果擺多過三日可以考慮用ecbo cloak。

祝旅途愉快

要補充千字文title？

介紹d好野俾你

呢度間房就細d 但可以加錢轉大d, 係正長堀橋站上面
以上價錢包晒稅， 但未包飛機行理費

上次都係同男朋友去7到8日
去universal studio一日
京都著和服一日
奈良半日加番黎行街
有馬溫泉一日(其實覺得過夜好d)
本身諗住一日去埋宇治神户 不過遲左起身
其餘時間都係搵下好野食行下街

個行程係男朋友plan 係超開心

其實我有個比較大既問題係關於交通,
假如我而家諗法係:
大阪落機 > 京都(過1-2晚夜) > 奈良玩陣唔overnight > 大阪 > 上機走
咁樣個logic岩唔岩? 定係京都之後應該大阪之後先再搵一日去奈良?

JR方面想知點先抵玩, 因為大阪無論去京都/奈良都JR, 而我暫時未知咁既行程應該一次次買飛定係點
係大阪方面我應該會買個張【大阪周遊卡】? 因為除左可以坐地鐵之外仲有D景點可以入, 聽落抵玩過【大阪地鐵一日券】

京都唔洗overnight

巴打可唔可以麻煩你望一望#77 唔該曬

Btw如果去環球影城一定要買fast pass，好貴但唔慳得，如果唔係可以等分手

同埋7月中熱到仆街 你唔會想係室外咁耐

同上面一樣， 早機去晚機返， 同樣係長堀話上面， 超近

如果想住第二度都可以， 貴少少

8日7日夜算係咁

以上價錢已經係兩個人加埋一齊

ON9梗係STAY京都好過大阪, 大阪玩三日已經好撚悶

+1

住應該唔會咁貴, 望過有平D既, 再加上女朋友唔太關心住既地方, 所以應該留返D錢黎食好過, 機票HKEXPRESS如果今日買我個期都仲有4K 2個人

奈良坐近鐵仲近， 當然要睇你酒店係邊 ， 再決定坐咩車

夾公仔真係好正 最鍾意去梅田間round 1夾

因為聽完樓上巴打咁多意見都想留下京都, 所以都比較難咁樣stay曬一個地方7晚

想番女朋友做乜去日本，咁冇誠意，係就去歐洲啦，之後買埋手袋買衫，實原諒你

夾唔到時間,歐洲大家都想留長時間

4千加稅加行李咪5000囉..
800 1晚 7月中 係已經平酒店
Budget小 唔建議8日日本
一係減日子 一係去第二度
你係想舊情復燃 我諗都唔應該寒寒酸酸架啦

樓主d fd擺明玩9佢

痴線，我睇錯佐， 7千幾係一個人 ，。自

8日日本冇問題，日本俾我玩1個月我都可以plan到日日有嘢玩

我攪錯佐，7千幾一個人係坐國泰， 當我冇講過

巴打加油
夜晚做完paper有時間再同你睇

行程唔重要 你諗清楚你地之間有咩問題好過啦 你估依加十八廿二咁嘅年紀咩 唔係玩一輪就可以當冇事
利申 過來人 祝你順利

變左心嘅人你想用旅行去挽回佢嘅感情？

會唔會太天真

如果有幾日去京都， 可以選擇唔book晒7日酒店， 應該仲平d

如果機票都5000， 再散租酒店， 會超貴， 呢d酒店加機票套裝抵唔抵， 你了解下先啦

你去睇下個網有咩選擇， 再睇下個價錢先啦

呢個價係2個人包晒稅， 早機去晚機返， 只係未包行理

雖然唔關行程事
其實我地都真係十八廿二拍左三年, 期間一次做過既野好多,所以大家都好了解大家, 而我地之間既問題其實我地好清楚, 只係over唔overcome到, 真係需要少少時間
旅行只係一個型式, 俾大家換個環境, 再相處下了解下, 睇下大家既諗法, 係咪可以再行落去咁解姐, anyway點都好, 多謝你既祝福

無人變心, 問題唔關呢樣野事

我會咁樣買package不過應該係買其中幾日

好 我會盡力令個行程完善少少

全程你比?

諗起 六天 日本 為你準備
Good luck

回覆大部分都有建設性
不過好多窮酸毒撚偷偷留下負評 又唔畀意見

要睇你早機定晚機

我就會咁plan
Day 1: 落機，大阪留一晚
Day 2: 寄存行李，帶個大背囊裝3-4日衫，大阪出奈良，宇治，夜晚住京都
Day 3: stay京都，夜晚住京都
Day 4: 京都搭巴士去有馬，夜晚住有馬
Day 5: 有馬搭巴士出大阪，玩大阪
Day 6-8: 留大阪，揀非紅日全日留環球影城

可以留多晚京都留少晚大阪，或day 5唔直接返大阪，搭火車出神户玩完先出大阪，或神户stay一晚，神户夜景都出名（雖然香港仲出名）

同時建議樓主研究下大阪周邊嘅鐵路系統先，主要分兩種：JR（官方營運）同私鐵（私人營運，有好多唔同公司，如京阪、近鐵、南海電鐵等）。

呢張鐵路圖，淺藍色係JR，其他顏色係唔同公司營運嘅私鐵/地鐵。

周遊pass有兩大類，JR pass只可以搭JR，即係大部分淺藍色線，但都有分京阪神、廣域同其他類型，JR pass啟用咗之後一定要連用，例如5日pass要連續用5日。

關西周遊卡就有得搭大部分私鐵（非淺藍），同埋可以分開幾日用，例如3日pass係唔使連續3日用。

最後要留意一啲遊客區，如難波，會有好多個難波站，如地下鐵嘅難波，南海難波、阪神難波等，其實係唔同鐵路系統嘅站，唔好入錯站。

睇完成個post都未見過樓主個plan
又話有google又剩
有咁多時間覆出去睇下d巴打遊記喇

把嘴生係人地度 唔理得咁多

俾少少時間我消化下

建議買張可以改名嘅機票

認同stay京都多過大阪
大阪兩晚買下嘢乜都夠啦
京都大把嘢睇， 留多兩晚都唔怕

樓主貼你自己既plan出黎先有得傾架 如果唔係點改善你個行程呀

唉 不如講下咩問題

唔認為感情問題可以用旅行去解決

俾少少時間我整理 我要就佢時間 佢想八日 但又要調堂又要等人覆又剩 游說緊佢六日 咁我就可以全權plan

你up乜 我講緊佢無budget 你完全狗唔搭8

以前有啲嘢我處理得唔好所以可能令到佢對我嘅信任少咗 呢段有少少尷尬嘅關係其實都持續左半年 就係好似大家都冇辦法做出一個決定嘅時候所以想用一個旅行俾少少空間同埋時間大家搞清楚自己個心到底點諗
呢個世界有好多選擇 但係好少有一個選擇係可以令到你無可挑剔嘅 所以咩方法都試下啦 做人都係無悔緊要啲

7/6
1200 arrive KIX → 1400 鶴橋站 lunch + check in → 1530 大阪城 天守閣 → 1730 梅田 → magic hour 梅田スカイビル空中庭園 → dinner

8/6 USJ
0745 到達USJ → 2055 離開 → 鶴橋站 dinner

9/6 去京都
0930 四天王寺 → 1045 黑門市場 → 1215 法善寺橫町 → 1400 西本愿寺 → 1530 東本愿寺checkin → 1630 上賀茂神社 → 河原町dinner

10/6 單車遊
早餐 → 0800 平野神社 → 0900 平野神社 租車 → (10min車程) 0930 金閣寺 → (10min車程) 1115 北野天滿宮 → (15min車程) 1300 二条城 → 沿路搵地方lunch (20min車程) 1545 南禪寺 水路閣 → 1700 鴨川 → (30min車程) 1800 京都站還車 → dinner

11/6
1100 天龍寺 庫里 野宮神社 竹林步道 → 渡月橋 → lunch → 巴士 → 大覺寺 (→ 直指奄) → 巴士 (→ 清涼寺) → 1400 愛宕念佛寺 → 1515 化野念佛寺 → 巴士 → 1830 渡月橋(萬燈漂流活動) → 嵐電和服之森 → 嵐電 →

12/6 和服日
0700 伏見稻荷大社 抽籤 千本鳥居 → 0850 四条站 → 0900 租和服 → 1000 白川 祇園新橋 祇園小森 → 花見小路通 lunch → 八坂通 1330 八坂塔 (→ 三年坂) → 二年坂 → 寧寧之道 → 石塀小路 (→ 高台寺) → 1600 八坂神社 → 1730 鴨川 → 1830 四条 還和服 → 四条河原町 (→ 京都塔) → dinner

13/6
1000 check out → 1hr 奈良 → 1115 志津香釜飯 → 1300春日大社 (40min) (→ 1430 若草山) → 1500 奈良公園 → 1600 上巴士離開奈良 → 1730 Airport → 2000 depart from KIX

樓主加油！！！！！

最重要係你錫佢對佢好 咁就sweet晒啦 如果佢愛你

我自己同男朋友喺梅田坐過HEP FIVE 摩天輪，入面可以用手機連接播歌，幾sweet

多謝你

我相信佢仲愛既, 只係要俾啲時間同空間佢

Book 間 airbnb 扮下小夫妻，煮下飯仔，好過暑假周圍去景點同人迫啦，貪香港未迫夠咩

本身冇鬧交咁去旅行我都覺得好易有爭執
仲要鬧住交去 巴打祝你好運

巴打如果諗住去環球影城記得宜家就睇定啲fast pass
你七月去係好爆
去嵐山搭小火車記住一早出發買唔知頭卡定尾卡嘅企位 坐位睇風景唔靚 加油

奈良可即日。
京都強烈建議留1-2日，京都仲有幾分古都風情，行到好攰的。加上好多人係來回京阪番工，你同佢地逼jr 隨時企足全程45分鐘就真係恭喜你。

有問題呢就係香港傾好佢啦
換個地方唔會好啲 出完錢又要鬧交
仲無謂

京都好多野可以睇 覺得住幾日好
奈良就唔洗住既 冇咩野做

跟我拜師

京阪神奈 去晒就差唔多
京 2-3 Days (即日來回太辛苦, 比你想像中有更多野睇)
阪 2-3 Days
神奈 - 各1 day

諗埋近郊即日，有馬浸溫泉，嵐山竹林遊

年少多好
貧困多好
一蚊積蓄足以快樂到
廉價結他抒發我暴躁

等睇旅程未完但愛情就完佐

返到香港一身卡數

如果鐘意八哥京都間cafe幾正

仲有大阪有間水瀨cafe都幾新奇

其實無鬧交, 只係無鬧交唔代表可以一齊走落去姐, anyway thanks for you advice

係咪呢間 多謝你巴打, 我同佢其實真係好撚中意八哥, 一定會去

搭單一問 八月尾去十日大阪 十日都住大阪
大阪即日來回去京都係咪好趕 聽講車程一個鐘左右

放心用幾盡都好我都有錢俾

一齊三年呢D野做過曬啦, 唔洗扮啦掛

冇錯就係呢間 佢地真係好撚正 不過個度有少少難搵 落jr之後仲要行15-20分鐘 我係年頭同女朋友去 都係去咗京阪神奈 都係8日7夜 有啲咩都可以答吓你 下面附幾張圖 佢地個椒真係好撚on9

大阪谷町 4 丁目站前 APA 別墅酒店
APA Villa Hotel Osaka-Tanimachi 4 Chome-Ekimae

錫大阪酒店
HOTEL SHE, OSAKA

呢兩間有冇巴打住過,想聽下評價

但老實講去日本真係民宿好住好多 一嚟平 二嚟佢基本上都好乾淨同埋好有特色 不過係唔知而家打剩幾多間

七月中但機票酒店未Book。

我控制到既話一早book左啦

airbnb會想住,不過就係呢家個時勢我淆淆地姐

btw巴打我上網見
費用(1小時包1杯飲品)：成人 1,200円
咁佢d野食如何, 諗住拎呢度黎做其中一個食早餐既spot既話制唔制得過

酒店評價上訂酒店既網睇啦， 會有幾百至幾千個評語

其實梅田都好多野食， 大阪周遊卡入面， 梅田有摩天輪， 晴空塔……都係個頭， 你酒店可以睇睇梅田， 梅田都係大站

大阪唔係JR為主， 在JR好多時行死， 你了解下先

京都值得住幾日 成個氣氛好relax
尤其如果你住民居區域 踩單車周圍遊發掘下新景點又可以一日
又唔會勁多嘢睇搞到分哂心 兩個人有更多相處既機會 怕悶可以夜晚出河原町嗰邊shopping食下嘢行下
京都可以話滿足唔同人既需要
當然 實際就要睇返你同女朋友既喜好啦 意見不嬲只供參考

利申: 鍾意京都多過大板

笑死 女朋友想去八日 所以plan唔到六日既阪京奈良行程
話自己google左 仲講到大阪去京都奈良都係得jr去到咁
仲咁多人認真咁幫伸手黨plan

印象中係冇野食 你當真係純粹去玩狗啦 佢嘅野飲係紙包個一種 同埋你記得記得要睇佢地個網嘅calendar先再定幾時去 因為佢唔係成日開 最好都係book埋就最安全 因為佢個度都算細 同埋唔少人去
想食早餐隔兩個站（冇記錯係烏丸）隔離有錦市場可以去 好多野食
祝巴打追得返女朋友

巴打努力

講少咗樣野 八哥cafe佢有樣叫snack cup咁嘅野 係一杯狗零食俾你餵 額外收費嘅 大約幾百yen 好平個店員一拎出嚟佢地就會好撚興奮咁衝哂過嚟 實氹到女朋友開心

先去spa world 洗個塵，再去飛田新地料理組合，邊行飛田邊潤鳩條女又冇波又冇樣又唔識溫柔，最後揀啱一間就同條女講句今晚你食自己啦，第二朝你同條女就唔會再有感情問題

岩岩決定左, 而家係六日, 15-20
早機去,晚機返
Day 1: 11:55落機 (行李?) 大阪去奈良+宇治, 夜晚住京都
Day 2: stay京都, 租和服
Day 3: 八哥café,
Day 4: 京都出大阪, 夾公仔, 黑門
Day 5: 全日留環球影城
Day 6: 心齋橋&道頓堀, 20:50機回程返香港

本來想咁, 但day1應該趕到無可能, day3我又唔知點填, 想聽下意見

同埋如果改左以下呢個, 會唔會make sense少少

Day 1: 落機 (行李?) 大阪
Day 2: stay京都, 租和服，八哥café
Day 3: 京都落宇治, 之後再奈良, (STAY WHERE?)
Day 4: stay大阪, 夾公仔, 黑門
Day 5: 環球影城
Day 6: 心齋橋&道頓堀, 回程返

麻煩咁多位

明白,好感激巴打你

太遲去d鹿飽晒， 而且帶住d行理點撚鹿

你之前唔係話用大阪周遊卡咩

用呢張卡可以免費去30個玩樂， 包括摩天輪， 觀光船， 溫泉， 好高睇夜景既地方， 仲有一d乜館乜館既入場費咁

又包佐交通， 好抵

你記住睇清楚啲交通時間喎 一陣你趕唔到行程變咗冇野做會好尷尬 八哥cafe你預抖留個半鐘都好夠 睇清楚佢幾點閂呀
同埋其實環球影城未必玩到一日

係但我想知個關係係邊？定係你指我無安排到入面既景點？

交通其實我想知係咪用google map check就得
同埋就係周遊卡cover到既交通其實係點 我望klook好似無寫明

八哥cafe我會打電話book所以應該無問題

環球玩唔到一日既我應該會用周遊卡d景點zip滿佢

知道

等睇分手

如果唔知個景點係乜， 按入個景點名稱， 會有簡單介紹

見到可用線路範圍了 好有用 thanks

環球玩唔到一日， 咪去食飯行下街

開佐張周遊卡就去玩周遊卡d景點， 唔洗咁樣浪費錢

我諗緊係咪按下面個行程好啲 見你話太晏d鹿飽曬既話第3日就改做京都去奈良 pass左宇治佢？

你個行程有排汁， 京都唔熟呀， 我去食飯shopping同訓交， 唔去寺廟， 答你唔到

交通係呀 其實冇想像中咁難 google map真係好方便
八哥你用email會好啲 佢地英文唔好

條女一路旅行一路同另一條仔wtsapp 返到香港同你講性格不合 不足一星期已經拖住了條新仔 到時你就後悔唔聽巴打講留錢去飛田

好, 等我再執執佢, 我岩岩email左佢地, 等覆

大阪啱啱地陣完仲去大阪…

Day 1行李擺酒店，雖然一般酒店兩三點先俾check in，但多數可以幫手托管行李。

Day2-3行李擺locker，帶兩三日衫北上，唔好拖gip。

Day2去下神社，cafe好快走得，但要適時關心女朋友，7月中着和服周圍走好熱，可以去family market買アイスの実食，140円，解暑一流。

Day 3 stay大阪，趕到，其實一早離開京都就唔趕，宇治4個鐘奈良4個鐘，俾到盡，除非你玩抹茶體驗，但要book。

環球影城玩到一日嘅，最多夜晚出市區食飯。

唔去溫泉好嘥，雖然係熱啲，但係情侶增進感情最佳方法，犧牲一日大阪其實zip到，而家你day1 4 6都係難波附近，除非你話想有一日whole day大阪啦。

樓上咁多位巴絲幫到盡，如果樓主仲追唔返女朋友，就不如留返喺日本切腹自盡啦